是日午餐窮撚勿入

離晒地.

認同 完全唔襯我地平民囉